好鐘意呢幾日既連登, 真香港人好可愛好團結

星期五晚開下直線正能量post

呢幾日既連登
無再自己攪分化, 無小圈子, 無代溝無人笑鳩90後00後
教眾被尊重唔會再比人笑
港女英勇表現令大家重新評價
台灣仔明白唇亡齒寒都支持我地

創意, 凝聚力, 全部放晒落去文宣同攻擊我地既敵人
笑話全部圍繞住黑警同正苦, 另類既抗爭方法
亦有好多post係展示戰亂之中人性既光輝

雖然早幾日大家會過得好辛苦, 好痛心
但我可以話比自己聽: 好鐘意真正既香港人, 各位真正愛香港既巴絲

但是未得到勝利不容鬆懈
就算贏一仗我地都要再贏更多

過去幾年輸既野實在太多喇
淋病, 香港人要用你條命同成個政府僅餘既威信黎賠
616 / 617見

各位請停止打飛機，保持警惕
2014衰乜，就係衰太掉以輕心

我最尾都係叫大家保持警惕

小心星期一突然開會